其實學生真正需要係發完夢之後餐飯

帶定頭盔: 唔係要求多多嘅港孩
只係想表達下我嘅諗法

佢地真正需要係發完夢之後嘅個餐飯
忙完一整日 去到夜晚好多店都關咗 已經無乜選擇
其實學生唔係窮到完全連十幾蚊嘅野都買唔起
而係佢地買唔起貴野
例如m記 佢地寧願買一個包$10 都唔會買一個$30嘅餐
佢地更加食唔起大排檔
所以你地唔好當佢地係難民 完全無野落肚
你地依架話買包比佢地 同佢地平時食開有乜野分別？

另外 依班學生發緊夢個陣根本無心情食野
有人建議話買西餅、香蕉
無錯 的確係提供到能量 亦唔易變壞
但麻煩你地諗清楚佢地真正需要啲咩
幾蚊一條蕉佢地自己都買得起啦
户口得翻四百蚊 所以唔敢每餐食多過$20嘅野咁計
如果你地真係有心想支持佢地
乜唔係應該係佢地忙完一整日之後
請佢地坐低食一餐熱嘅飯咩？
我都唔知啲學生幾耐無食餐會飽嘅正餐

已經唔係質素嘅問題 就算純粹想飽肚
香港地是但搵碗麵都講緊接近$40
翻part time 一個鐘先得$45
我真係寧願食個m 記包算

利申學生 覺得譚仔依類麵鋪對我依啲基層學生嚟講貴 平時唔敢加野飲 只會嗌一餸

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

想屌

？

你個名睇到我 孛力 走已 口左